16/3/2020 抵制東方任務

❗️ 有見本專頁讚好人數增長速度理想，未來數天本專頁將會翻炒一D曾經被勤喻、但至今仍喺東方落廣告嘅商戶。請各位踴躍派嬲及留言，唔可以俾廣告商以為面對網民留言只要冷處理就可以不了了之❗️
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.永久抵制 👍🏻4.互like留言

是日精選@16/3:
💩 維持健靈💩

👆去派嬲兼留言👆

同何君堯、姚瑩瑩割蓆，抵讚。作為一間咁出名嘅公司，真係需要喺TVB同東方落廣告咩？

留言Template:
東方日報多年來立場偏頗香港政府，自反修例示威起始，無視政府及警方暴力，抹黑示威者。以貴公司在香港之名氣及商譽，實在無在東方日報賣廣告之必要，但貴公司經上次勤喻後，仍不理我們的意見，令人失望。貴公司資源既取之於港人，亦應用之於港人，故希望你們考慮從東方日報撤回廣告，以免影響我們的購買意慾。

#維持健靈 #Vitagreen

push

721

推
做任

Push

push push pish

pushpushpushpush

PUSH

support

Support

推

行動post冇人推

按錯，sorry

手足做任務係咪追蹤你

Push，屌你老母熱門咁撚多戇鳩po

Done

subscribe樓主，一出post就做任ok?

支持！

堆

做野啦手足

幫手幫手

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

P牌推！

已做